{
    "android": {
        "(Type a brief description of the problem here)": "(현재 문제에 대한 간략한 설명)",
        "(Type a brief description what we can do better?)": "(문제 해결에 대한 간략한 설명)",
        "(Type a brief description)": "(간략한 설명 입력)",
        "*Rate us on google play": "* 구글 플레이 평가",
        "192 countries worldwide": "192개국",
        "5 stars rating would be highly appreciated, Thanks ;)": "별 5 개 등급 평가에 감사합니다)",
        "7 DAYS": "7일",
        "A newer version of Hola is available": "Hola 새 버전 설치 가능",
        "A problem in the previous version of Hola has been fixed. Please reboot and re-open Hola.": "Hola 이전 버전의 문제를 수정하였습니다. 다시 부팅해서 확인하시기 바랍니다.",
        "About": "약",
        "About the Hola P2P Network": "About the Hola P2P Network",
        "Account details": "계정 정보",
        "Active until": "활성화 기간-",
        "Advertisement": "광고",
        "Allow to be a peer\n(only when idle, on WiFi and on external power)": "Allow to be a peer\n(only when idle, on WiFi and on external power)",
        "Android Download Manager is disabled. Please enable it in the Android settings (Application Manager).": "Android 다운로드 관리자를 사용할 수 없습니다. 설정에서 애플리케이션 관리자를 사용함으로 해주십시오.",
        "Anonymous browsing": "익명 브라우징",
        "Apps": "앱",
        "Awesome! Your app version is up to date": "멋집니다! 현재 최신 버전입니다",
        "Back Key": "백스페이스 키",
        "Back to": "이동",
        "Better Internet": "더 나은 인터넷",
        "Blog": "블로그",
        "Bonus": "보너스",
        "Browser": "브라우저",
        "Browsing from": "이용 국가:",
        "Buffering": "버퍼링",
        "CHANGE": "변경",
        "CLEAR BROWSING HISTORY": "사용 기록 지우기",
        "Can't download file, please check your free space.": "파일을 다운로드 할 수 없습니다. 여유 공간을 확인하시기 바랍니다.",
        "Cancel": "취소",
        "Change Country": "국가 선택",
        "Change the country\nyou're browsing from": "이용하고 싶은\n국가 변경:",
        "Changing country...": "국가 변경...",
        "Check for updates": "업데이트 확인",
        "Check out Hola Free VPN for your smartphone and browser. Download it today from": "Hola- 스마트폰과 웹 브라우징을 위한 무료 VPN 서비스입니다. 지금 다운로드하세요",
        "Check out our new browser.\n Access any content on your mobile device": "신규 브라우저 기능이 추가되었습니다.\n모바일 웹 페이지를 즐기세요",
        "Checking for updates...": "업데이트 확인...",
        "Clear cache": "캐시 지우기",
        "Clear data": "데이터 지우기",
        "Connection failed": "연결 실패",
        "Create": "만들기",
        "Create Account": "계정 만들기",
        "Debug": "디버그",
        "Disliked It": "싫어요",
        "Don't ask again": "다시 묻지 않기",
        "Email": "이메일",
        "Enter site to access": "접속 사이트를 입력",
        "Error showing VPN Service dialog": "VPN 서비스 창 표시 오류",
        "Error trying to show the Android 4.0+ VPN Service dialog. This shouldn't happen as it's a standard feature of Android 4.0+, but your Android device may not support VPN auto-configuration.": "안드로이드 4.0 이상 VPN 서비스 창 표시 오류입니다. 현재 버전에 기본 기능으로 나타나지 않아야 하나, 여러분의 기기가 자동 VPN 설정 기능을 지원하지 않습니다.",
        "Error, please try again": "오류! 다시 시도하십시오",
        "FAQ": "자주 묻는 질문",
        "Facebook": "페이스 북",
        "Failed downloading": "실패 다운로드",
        "Family or Friend": "가족 또는 친구",
        "Feedback": "피드백",
        "For any issues, contact us at help-premium@hola.org": "모든 문제의 경우, help-premium@hola.org 문의",
        "For any issues, contact us at help_android@hola.org": "모든 문제의 경우, help_android@hola.org 문의",
        "Free": "무료",
        "Free Trial": "무료 시험판",
        "General": "일반",
        "Get Hola premium": "Get Hola premium",
        "Get the Hola premium app to use the Hola network without being a peer.": "Get the Hola premium app to use the Hola network without being a peer.",
        "Google Play recommendation": "구글 플레이 추천",
        "Hated It": "싫어요",
        "Have an account? LOG IN": "계정이있으세요? 로그인",
        "Having problems with": "문제점-",
        "Help": "도움말",
        "Help & feedback": "도움말 및 피드백",
        "Help center": "도움말 센터",
        "Help the project": "프로젝트 소개",
        "Help us by sending your feedback": "의견 보내기",
        "History Cleared": "방문 기록 삭제 완료",
        "Hola Better Internet": "Hola 더 나은 인터넷",
        "Hola Premium": "Hola Premium",
        "Hola Premium VPN": "Hola 프리미엄 VPN",
        "Hola Service": "Hola 서비스",
        "Hola Space Manager": "Hola 공간 관리자",
        "Hola VPN Service": "Hola VPN 서비스",
        "Hola bug report:": "Hola 버그 리포트 :",
        "Hola can't open VPN connection": "Hola VPN 연결을 할 수 없음",
        "Hola failed to run. Tap to resolve the problem": "Hola을 실행하지 못했습니다. 이 문제를 해결하려면 누르십시오",
        "Hola is downloading": "Hola 다운로드 중",
        "Hola is off": "Hola 꺼짐",
        "Hola not working?": "Hola가 동작하지 않습니까?",
        "Hola requires VPN access. In the next screen press 'I trust this application'. A key icon will appear to show that Hola is working.": "Hola VPN 접속이 필요합니다. 다음 창에서 '애플리케이션 신뢰'를 클릭하면, 상단 열쇠 아이콘이 보이면서 Hola가 실행됩니다.",
        "Hola stays free by providing a paid-for version of the VPN service to businesses": "Hola stays free by providing a paid-for version of the VPN service to businesses",
        "Hola works by sharing the idle resources of its users for the benefit of all": "Hola works by sharing the idle resources of its users for the benefit of all",
        "Hola! supports the protection of intellectual property and asks the end users of its application (hola free VPN) to do the same. We will take all reasonable efforts to respond to all notices of alleged copyright infringement.": "Hola!는 지적 재산권 보호를 지원하며, 동일한 기능을 수행하는 애플리케이션 사용자에게 저작권 침해가 의심되는 모든 통지에 대응하는 모든 합리적인 노력을 취할 것입니다.",
        "How did you hear about us?": "이 서비스를 어떻게 알게 되셨습니까?",
        "I GOT IT": "I GOT IT",
        "Install": "설치",
        "Installing...": "설치 중...",
        "Issue Report": "문제 신고",
        "It's Okay": "확인",
        "LESS": "감추기",
        "Like Hola? Share with your friends.": "Hola!를 친구와 공유해 주세요.",
        "Liked It": "좋아요",
        "Loading...": "로딩 중 ...",
        "Login": "로그인",
        "Logout": "로그 아웃",
        "Love It": "사랑해요",
        "MORE": "추가",
        "Magazine Article": "잡지 기사",
        "More options": "추가 옵션",
        "My Account": "내 계정",
        "My apps": "내 앱",
        "Never this app": "앱 이용 안함",
        "Next": "다음",
        "No": "없음",
        "No SD card": "SD 카드 없음",
        "No internet connection is available.\nPlease connect and try again.": "인터넷에 연결되지는 사용할 수 없습니다.\n연결 한 후 다시 시도하십시오.",
        "Not a peer (You are not contributing to the Hola network)": "아니 피어 (당신은 안녕 네트워크에 기여하지 않음)",
        "OK": "확인",
        "Ok, Got it!": "확인 완료!",
        "On the following screen press 'Unknown sources' and then press the back key": "다음 화면에서 '알 수 없는 소스'를 누른 다음 백스페이스키 누르기",
        "Open": "열기",
        "Open Play store now": "플레이 링크 열기",
        "Open Settings": "설정 열기",
        "Open WiFi settings?": "오픈 와이파이 설정?",
        "Opening...": "열기...",
        "Other": "기타",
        "Paid": "유료",
        "Password": "암호",
        "Pay 5$ and don't be a peer. <u>Click Here</u>": "5$를 지불하면 피어가 되지 않습니다. <u>여기를 클릭하세요</u>",
        "Peer status": "Peer status",
        "Peer to Peer": "피어 투 피어",
        "Per month": "매월",
        "Per year": "연간",
        "Per year\n(3.75$ per month)": "연간 (월 3.75 $)",
        "Please Enter Translation": "번역을 입력하세요",
        "Please enter a password.": "암호를 입력하십시오.",
        "Please enter a valid email address.": "유효한 이메일 주소를 입력하십시오.",
        "Please insert SD card.": "SD 카드를 삽입하십시오.",
        "Please try again later": "잠시 후 다시 시도하세요.",
        "Popular": "인기 항목",
        "Popular List": "인기 목록",
        "Popular apps": "인기 앱",
        "Popular in": "인기 목록",
        "Popular sites": "인기 사이트",
        "Problem with Hola app installation": "Hola 응용 프로그램 설치 문제",
        "Rate Us in Google Play": "구글 플레이 평가",
        "Rate us": "평가하기",
        "Rate us!": "평가 요청!",
        "Rating in caring!": "평가 확인",
        "Recent Apps": "Recent Apps",
        "Refresh": "새로 고침",
        "Refresh your browser for the new country to take effect": "적용 가능 국가를 확인하려면 새로 고침해 주십시오",
        "Report a problem": "문제 신고",
        "Retry": "다시 시도",
        "Search or type URL": "검색 또는 유형 URL",
        "Select a Country": "국가 선택",
        "Select a string to translate": "번역할 문자열을 선택",
        "Send": "보내기",
        "Send Feedback": "의견 보내기",
        "Send Translation": "번역 보내기",
        "Send debug info": "디버그 정보 보내기",
        "Settings": "설정",
        "Settings Debug": "설정 디버그",
        "Share": "공유하기",
        "Share With Friends": "친구와 공유하기",
        "Show Popular List": "인기 목록보기",
        "Software License": "소프트웨어 라이선스",
        "Start Hola VPN": "Hola VPN 시작하기",
        "Started on": "시작",
        "Status": "상태",
        "Stay a peer": "Stay a peer",
        "Subscription": "신청",
        "Suggestions": "제안",
        "Suggestions is off": "추천 기능 꺼짐",
        "Suggestions is on": "추천 기능 켜짐",
        "Support": "고객지원",
        "Switch off unblocker": "차단 해제 기능 전환",
        "Tell your friends": "친구에게",
        "Thanks! sharing is caring:": "공유해주셔서 감사합니다 :",
        "The email address is already in use. Click here to log in.": "이메일 주소는 이미 사용 중입니다. 로그인하려면 여기를 클릭하십시오.",
        "The email address is not registered.\nClick here to sign up.": "이메일 주소가 등록되어 있지 않습니다.\n가입하려면 여기를 클릭하십시오.",
        "The password is incorrect.": "암호가 올바르지 않습니다.",
        "There are no email applications installed.": "설치된 이메일 응용 프로그램이 없습니다.",
        "To fix, uninstall Hola and re-install from Play.": "문제 해결을 위해 Hola을 제거하고 Play에서 다시 설치하세요.",
        "To use Hola without contributing<br>resources, download": "To use Hola without contributing<br>resources, download",
        "Translate": "번역",
        "Translate to": "번역",
        "Translation": "번역",
        "Twitter": "트위터",
        "Unblocker": "Unblocker",
        "Unblocker is off": "차단 해제 꺼짐",
        "Unblocker is on": "차단 해제 켜짐",
        "Unblocker running. Tap to open": "차단 해제 중입니다. 선택 후 열기:",
        "Unlimited data transfer": "무제한 데이터 전송",
        "Update": "업데이트",
        "Upgrade": "업그레이드",
        "Using from": "사용 위치",
        "WELCOME TO HOLA!": "HOLA에 오신 것을 환영합니다!",
        "We don't allow @%1$s email addresses.": "우리는 @%1$s의 이메일 주소를 허용하지 않습니다.",
        "Web": "웹",
        "Website/Search Engine": "웹 사이트 / 검색 엔진",
        "Welcome to": "Welcome to",
        "WiFi Settings": "무선 랜 설정",
        "Would you like to unblock this app?": "현재 앱 차단을 해제 하시겠습니까?",
        "Yes": "예",
        "Yes, notify Hola": "예, Hola에 알리기",
        "You may need to restart the app for the new country to take effect": "새 국가를 적용하려면 응용 프로그램을 다시 시작해야 할 수도 있습니다",
        "YouTube": "유튜브",
        "cancel": "취소",
        "failed": "실패",
        "from": "-"
    },
    "countries": {
        "AC": "애센스 제도",
        "AD": "안도라",
        "AE": "아랍에미리트 연합",
        "AF": "아프가니스탄",
        "AG": "앤티가 바부다",
        "AI": "안길라",
        "AL": "알바니아",
        "AM": "아르메니아",
        "AN": "네덜란드령 안틸레스",
        "AO": "앙골라",
        "AQ": "남극 대륙",
        "AR": "아르헨티나",
        "AS": "아메리칸 사모아",
        "AT": "오스트리아",
        "AU": "오스트레일리아",
        "AW": "아루바",
        "AX": "올란드 제도",
        "AZ": "아제르바이잔",
        "BA": "보스니아 헤르체고비나",
        "BB": "바베이도스",
        "BD": "방글라데시",
        "BE": "벨기에",
        "BF": "부르키나파소",
        "BG": "불가리아",
        "BH": "바레인",
        "BI": "부룬디",
        "BJ": "베냉",
        "BL": "생 바르텔르미",
        "BM": "버뮤다",
        "BN": "브루나이",
        "BO": "볼리비아",
        "BQ": "영국령 남극제도",
        "BR": "브라질",
        "BS": "바하마",
        "BT": "부탄",
        "BV": "부베",
        "BW": "보츠와나",
        "BY": "벨라루스",
        "BZ": "벨리즈",
        "CA": "캐나다",
        "CC": "코코스제도",
        "CD": "콩고 민주공화국",
        "CF": "중앙 아프리카 공화국",
        "CG": "콩고",
        "CH": "스위스",
        "CI": "코트디부아르",
        "CK": "쿡제도",
        "CL": "칠레",
        "CM": "카메룬",
        "CN": "중국",
        "CO": "콜롬비아",
        "CP": "클리퍼톤 제도",
        "CR": "코스타리카",
        "CS": "세르비아 및 몬테네그로",
        "CT": "칸톤 엘더버리 제도",
        "CU": "쿠바",
        "CV": "까뽀베르데",
        "CX": "크리스마스섬",
        "CY": "사이프러스",
        "CZ": "체코",
        "DD": "동독",
        "DE": "독일",
        "DG": "디에고 가르시아",
        "DJ": "지부티",
        "DK": "덴마크",
        "DM": "도미니카",
        "DO": "도미니카 공화국",
        "DZ": "알제리",
        "EA": "세이타 멜리아",
        "EC": "에콰도르",
        "EE": "에스토니아",
        "EG": "이집트",
        "EH": "서사하라",
        "ER": "에리트리아",
        "ES": "스페인",
        "ET": "이디오피아",
        "EU": "유럽연합",
        "FI": "핀란드",
        "FJ": "피지",
        "FK": "포클랜드 군도",
        "FM": "미크로네시아",
        "FO": "페로제도",
        "FQ": "프랑스령 남극",
        "FR": "프랑스",
        "FX": "프랑스 특별구",
        "GA": "가봉",
        "GB": "영국",
        "GD": "그레나다",
        "GE": "그루지야",
        "GF": "프랑스령 기아나",
        "GG": "건지",
        "GH": "가나",
        "GI": "지브롤터",
        "GL": "그린란드",
        "GM": "감비아",
        "GN": "기니",
        "GP": "과달로프",
        "GQ": "적도 기니",
        "GR": "그리스",
        "GS": "사우스조지아-사우스샌드위치제도",
        "GT": "과테말라",
        "GU": "괌",
        "GW": "기네비쏘",
        "GY": "가이아나",
        "HK": "홍콩, 중국 특별행정구",
        "HM": "허드섬-맥도널드제도",
        "HN": "온두라스",
        "HR": "크로아티아",
        "HT": "아이티",
        "HU": "헝가리",
        "IC": "카나리 제도",
        "ID": "인도네시아",
        "IE": "아일랜드",
        "IL": "이스라엘",
        "IM": "맨 섬",
        "IN": "인도",
        "IO": "영국령인도양식민지",
        "IQ": "이라크",
        "IR": "이란",
        "IS": "아이슬란드",
        "IT": "이탈리아",
        "JE": "저지",
        "JM": "자메이카",
        "JO": "요르단",
        "JP": "일본",
        "JT": "존스턴 제도",
        "KE": "케냐",
        "KG": "키르기스스탄",
        "KH": "캄보디아",
        "KI": "키리바시",
        "KM": "코모로스",
        "KN": "세인트크리스토퍼 네비스",
        "KP": "조선 민주주의 인민 공화국",
        "KR": "대한민국",
        "KW": "쿠웨이트",
        "KY": "케이맨제도",
        "KZ": "카자흐스탄",
        "LA": "라오스",
        "LB": "레바논",
        "LC": "세인트루시아",
        "LI": "리히텐슈타인",
        "LK": "스리랑카",
        "LR": "라이베리아",
        "LS": "레소토",
        "LT": "리투아니아",
        "LU": "룩셈부르크",
        "LV": "라트비아",
        "LY": "리비아",
        "MA": "모로코",
        "MC": "모나코",
        "MD": "몰도바",
        "ME": "몬테네그로",
        "MF": "생 마르탱",
        "MG": "마다가스카르",
        "MH": "마샬 군도",
        "MI": "미드웨이 제도",
        "MK": "마케도니아",
        "ML": "말리",
        "MM": "미얀마",
        "MN": "몽골",
        "MO": "마카오, 중국 특별행정구",
        "MP": "북마리아나제도",
        "MQ": "말티니크",
        "MR": "모리타니",
        "MS": "몬트세라트",
        "MT": "몰타",
        "MU": "모리셔스",
        "MV": "몰디브",
        "MW": "말라위",
        "MX": "멕시코",
        "MY": "말레이시아",
        "MZ": "모잠비크",
        "NA": "나미비아",
        "NC": "뉴 칼레도니아",
        "NE": "니제르",
        "NF": "노퍽섬",
        "NG": "나이지리아",
        "NI": "니카라과",
        "NL": "네덜란드",
        "NO": "노르웨이",
        "NP": "네팔",
        "NQ": "드로닝 마우디",
        "NR": "나우루",
        "NT": "뉴트론존",
        "NU": "니우에",
        "NZ": "뉴질랜드",
        "OM": "오만",
        "PA": "파나마",
        "PC": "퍼스픽 트러스트 제도",
        "PE": "페루",
        "PF": "프랑스령 폴리네시아",
        "PG": "파푸아뉴기니",
        "PH": "필리핀",
        "PK": "파키스탄",
        "PL": "폴란드",
        "PM": "세인트피에르-미케롱",
        "PN": "핏케언섬",
        "PR": "푸에르토리코",
        "PS": "팔레스타인 지구",
        "PT": "포르투갈",
        "PU": "미국령 태평양 제도",
        "PW": "팔라우",
        "PY": "파라과이",
        "PZ": "파나마 운하",
        "QA": "카타르",
        "QO": "오세아니아 외부제도",
        "RE": "리유니온",
        "RO": "루마니아",
        "RS": "세르비아",
        "RU": "러시아",
        "RW": "르완다",
        "SA": "사우디아라비아",
        "SB": "솔로몬 제도",
        "SC": "쉐이쉘",
        "SD": "수단",
        "SE": "스웨덴",
        "SG": "싱가포르",
        "SH": "세인트헬레나",
        "SI": "슬로베니아",
        "SJ": "스발바르제도-얀마웬섬",
        "SK": "슬로바키아",
        "SL": "시에라리온",
        "SM": "산마리노",
        "SN": "세네갈",
        "SO": "소말리아",
        "SR": "수리남",
        "ST": "상투메 프린시페",
        "SU": "소비에트 연방 공화국",
        "SV": "엘살바도르",
        "SY": "시리아",
        "SZ": "스와질랜드",
        "TA": "트리스탄 쿠하",
        "TC": "터크스케이커스제도",
        "TD": "차드",
        "TF": "프랑스 남부 지방",
        "TG": "토고",
        "TH": "태국",
        "TJ": "타지키스탄",
        "TK": "토켈라우",
        "TL": "동티모르",
        "TM": "투르크메니스탄",
        "TN": "튀니지",
        "TO": "통가",
        "TR": "터키",
        "TT": "트리니다드 토바고",
        "TV": "투발루",
        "TW": "대만",
        "TZ": "탄자니아",
        "UA": "우크라이나",
        "UG": "우간다",
        "UM": "미국령 해외 제도",
        "US": "미국",
        "UY": "우루과이",
        "UZ": "우즈베키스탄",
        "VA": "바티칸",
        "VC": "세인트빈센트그레나딘",
        "VD": "북베트남",
        "VE": "베네수엘라",
        "VG": "영국령 버진 아일랜드",
        "VI": "미국령 버진 아일랜드",
        "VN": "베트남",
        "VU": "바누아투",
        "WF": "왈리스-푸투나 제도",
        "WK": "웨이크 제도",
        "WS": "사모아",
        "YD": "예멘 인민민주주의 공화국",
        "YE": "예멘",
        "YT": "마요티",
        "ZA": "남아프리카",
        "ZM": "잠비아",
        "ZW": "짐바브웨",
        "ZZ": "알수없거나 유효하지 않은 지역"
    },
    "extension": {
        " via ": " - ",
        "$1 Buffering?": "$1 버퍼링?",
        "$1 Hola to access $2\n\nClick here to do the same: $3\n\nIt installs Hola, which lets me surf the Internet faster and access $4$5": "$1 Hola $2 접속 중\n\n$3 접속하려면 클릭하세요.\n\n더 빠른 인터넷 서핑을 할 수 있습니다. $4$5",
        "$1 VPN": "$1 VPN",
        "$1 VPN Premium": "$1 VPN 프리미엄",
        "$1 from $2": "$2 에서 $1",
        "$1 not found": "$1이 없습니다",
        "$1 via Hola": "$1 - Hola",
        "(some Hola features are not available on your version)": "(일부 Hola 기능은 버전에 따라 사용할 수 없음)",
        "About": "약",
        "About Hola": "Hola 정보",
        "Accelerator": "가속기능",
        "Accelerator is": "가속기-",
        "Access $1 - cool site!": "$1 접속 - 멋진 사이트!",
        "Access $1?": "$1에 접속하시겠습니까?",
        "Access any site from any country, free": "어느 나라에서도 무료로 모든 사이트에 접속하기",
        "Access cool sites": "추천 사이트 접속하기",
        "Access more sites": "더 많은 사이트 접속하기",
        "Access sites censored in your country and accelerate your Internet with Hola - Free!": "접속 사이트는 해당 국가의 검열 해제와 인터넷 가속가능 - Hola 무료 서비스",
        "Access websites blocked in your country, company or school with Hola! Hola is free and easy to use!": "Hola!는 무료 인터넷 접속 서비스로 특정 국가, 회사 또는 학교에서 차단한 서비스에도 접속 가능합니다.",
        "Access websites blocked in your country, company or school! this extension is free and easy to use!": "해당 국가, 회사 또는 학교에서 차단한 웹 사이트 접근이 가능한 무료 서비스로 사용하기 쉽습니다!",
        "Accessing $1 with Hola": "Hola로 $1 접속 중",
        "Account": "계정",
        "Account type": "계정 유형",
        "Activating...": "활성화...",
        "Add the free media player": "무료 미디어 플레이어를 추가",
        "All ($1)": "전체 ($1)",
        "Almost done! Install the VPN engine to start using your VPN": "Almost done! Install the VPN engine to start using your VPN",
        "Apply settings...": "설정 적용...",
        "Author site:": "개발자 웹사이트:",
        "Author:": "개발자:",
        "Awesome!": "신난다!",
        "Back to $1": "$1로 가기",
        "Be the first to get Hola for iPhone/iPad - Register now:": "아이폰/아이패드에서 Hola 다운로드 - 지금 등록",
        "Browsing": "찾아보기",
        "Buffering problems?": "버퍼링 문제가 있나요?",
        "Buffering?": "버퍼링?",
        "Changing country...": "국가 변경...",
        "Check out Hola for $1!": "$1를 위한 Hola 확인하기!",
        "Check out Hola for mobile devices": "모바일 장치에 대한 안녕을 확인",
        "Check your Internet connection": "인터넷 연결 확인",
        "Choose<br>Country": "국가<br>선택",
        "Configuring...": "설정 중...",
        "Connecting...": "연결 중...",
        "Cool site!": "인기 사이트!",
        "Creative licenses": "크리에이티브 라이센스",
        "Delete": "삭제",
        "Deleted from my list": "내 목록에서 삭제",
        "Did it work?": "작동 여부 확인",
        "Did you experience any buffering?": "버퍼링을 경험하셨습니까?",
        "Disliked it": "그것을 싫어",
        "Don't show again for $1 for one week": "일 주일간 $1 보지 않기",
        "Don't show again for any site for one week": "일 주일간 어떤 사이트에서도 표시하지 않음",
        "Downloading": "다운로드 중",
        "Enable": "사용",
        "Enable Hola Accelerator": "Hola 가속 기능 사용",
        "Enjoy!": "즐기십시오!",
        "Enjoying Hola for Chrome?": "Hola 크롬 버전 사용하기",
        "Enjoying Hola for your browser?": "귀하의 브라우저 안녕을 즐기는?",
        "Enter site to access": "사이트 입력",
        "Enter your email": "이메일 입력",
        "Fast": "빠른",
        "Finding new peers...": "새 피어 찾는 중...",
        "Finding peers...": "피어 찾는 중...",
        "Free": "무료",
        "From": "-",
        "Full list": "전체 목록",
        "Get 24/7 Unblocking": "24/7 차단 해제",
        "Get Free Premium": "무료 프리미엄 이용",
        "Get Hola Accelerator": "Hola 가속 기능 받기",
        "Get Hola Player": "Hola 플레이어 받기",
        "Get Hola Plus for un-interrupted, ad-free service.": "광고 없는 Hola 플러스앱을 받을 수 있습니다.",
        "Get Hola Premium": "Hola 프리미엄 이용",
        "Get Hola for Android": "Hola 안드로이드 이용",
        "Get Premium support": "프리미엄 고객 지원 이용",
        "Get Unlimited Unblocking": "무제한 차단 해제 기능 이용",
        "Get access to censored sites, try it now: $1": ", 검열 사이트에 액세스 할 수 있습니다. 지금 시도하기: $1",
        "Get free Hola client for better performance!": "성능 향상을 위해 무료로 홀라 클라이언트를 잡아!",
        "Get help from engineer over Skype:": "스카이프를 통한 기술 지원 받기:",
        "Get the Fastest Servers": "더 빠른 서버 이용",
        "Go": "이동",
        "Go Hola Premium": "Hola 프리미엄 사용",
        "Hate it": "싫어요",
        "Help": "도움말",
        "Hey,\n\nI'm using": "안녕하세요!\n\n확인해 보세요-",
        "Hi,\n\nI started using $1 ($2). It lets me surf the Internet faster and access $3 in my country.": "안녕하세요,\n\n저는 $1($2)를 사용하기 시작했습니다. 국가별 제한 없이 $3를 접근할 수 있습니다.",
        "Hola": "안녕",
        "Hola Accelerator": "Hola 가속 기능",
        "Hola Media Player": "Hola 미디어 플레이어",
        "Hola cannot work because another extension is controlling your proxy settings.": "다른 확장 기능이 프록시 설정을 제어하고 있어서 Hola가 동작하지 않습니다.",
        "Hola does not work well in Windows 8 mode. Please switch to desktop mode. Click <a>here</a> for instructions": "Hola는 윈도우 8 모드에서 제대로 작동하지 않습니다. 데스크톱 모드로 전환하십시오. 더 자세한 사항은 <a>여기</a>를 누르세요",
        "Hola is not available right now, but we are working on it.": "Hola를 사용할 수 없습니다만, 저희가 노력하고 있습니다.",
        "Hola is off, click it to turn it on": "Hola를 켜려면 클릭하세요",
        "Hola site list": "Hola 사이트 목록",
        "I can now access $1 from any country!": "모든 국가에서 $1를 접근할 수 있습니다!",
        "I did not experience any buffering": "버퍼링 경험 없음",
        "I just accessed a censored site using Hola for $1!": "Hola를 통해 $1 접속이 가능합니다!",
        "I'm using $1 to view $2 in my country, and surf faster!": "우리나라에서 $1를 사용하여 $2를 더 빠르게 볼 수 있습니다!",
        "Improve translation": "번역 개선 방법",
        "Initializing...": "초기화 중...",
        "Install": "설치",
        "Install Accelerator": "가속기 설치",
        "Install Free Hola Accelerator": "Hola 무료 가속기 설치",
        "Install Hola Engine to continue using Hola for free": "무료 안녕을 계속 사용 안녕 엔진 설치",
        "Invite friends - free Premium.": "친구 초대- 무료 프리미엄",
        "Invite friends. Get Premium.": "친구를 초대하시고, 무료 프리미엄 기회를 얻으세요.",
        "It was okay": "그것은 괜찮다고",
        "Language": "언어별",
        "Let's try other VPNs": "의 다른 VPN을 해보자",
        "Library": "도서관",
        "Like it": "좋아요",
        "Loading": "로딩 중",
        "Loading site...": "웹 사이트 로딩 중...",
        "Log in": "로그인",
        "Log out": "로그아웃",
        "Love Hola?": "Hola를 좋아하세요?",
        "Love it": "좋아요",
        "Make your Internet better with $1": "$1과 인터넷 확인하기",
        "Menu": "메뉴",
        "Might not work on all sites": "모든 사이트에 작동하지 않을 수 있습니다",
        "Mode": "모드",
        "More countries": "다른 국가",
        "More sites...": "다른 웹사이트...",
        "More...": "자세히...",
        "My Account": "계정",
        "My History": "내 기록",
        "My Settings": "설정",
        "My favorites": "즐겨찾기",
        "Need Help?": "도움이 필요하십니까?",
        "Netflix": "넷플릭스",
        "Never ask me again": "다시 묻지 않음",
        "Never be a peer": "피어가 되지 않음",
        "Next": "Next",
        "No": "아니오",
        "No idle peers found.": "사용가능한 피어 없음",
        "No recent videos found": "기능 최근 동영상이 없습니다",
        "No saved videos found": "어떤 저장된 동영상을 찾을 수 없습니다",
        "No title": "제목 없음",
        "No videos found": "어떤 동영상이 없습니다",
        "No videos found on active page": "활성 페이지에있는 동영상 없음",
        "No, I need help": "아니, 난 도움이 필요합니다",
        "No, Thanks": "아니오",
        "No, fix it": "아니오, 고쳐주세요",
        "Not working?": "동작하지 않습니까?",
        "Number of users that pressed not working": "사용 안함을 누른 전체 사용자 수",
        "Number of users that use this option": "현재 옵션를 사용하는 전체 사용자 수",
        "Off": "끄기",
        "Oh, yes!": "아, 그래!",
        "Old version of Firefox. Press <a>here</a> to upgrade.": "Firefox 예전 버전입니다. 업그레이드하려면 <a>여기</a>를 누르십시오.",
        "On": "켜기",
        "Open Media Player": "오픈 미디어 플레이어",
        "Our Brand New Mplayer is Coming Soon!": "새 Mplayer 기능이 준비중입니다!",
        "Please disable other <a>extensions</a> that you think might control your proxy settings such as ad-blockers, other VPN services, etc.": "광고 차단앱이나 다른 프록시 앱 등 프록시 설정을 변경하는 <a>다른 확장 기능을</a> 끄시기 바랍니다.",
        "Please enter a valid email address.": "유효한 이메일 주소를 입력하십시오.",
        "Please enter a web site address, like facebook.com": "웹 사이트 주소를 입력하세요.(예: facebook.com)",
        "Please help us get better": "더 좋은 앱을 위해 도움주십시오",
        "Popular in $1": "인기 사이트 - $1",
        "Popular in the world": "글로벌 인기 사이트",
        "Popular sites": "인기 사이트",
        "Premium": "프리미엄",
        "Rate us": "평가하기",
        "Recent Videos": "최근 동영상",
        "Reload": "새로 고침",
        "Reload Hola": "Hola 새로 고침",
        "Remember server": "서버 저장",
        "Report a problem": "문제 보고",
        "Retry safe mode": "안전 모드를 다시 시도",
        "Safe": "안전",
        "Safe mode": "안전 모드",
        "Save": "저장",
        "Saved Videos": "저장된 동영상",
        "Saved for later": "나중에 저장",
        "Search video title": "검색 비디오 타이틀",
        "Select a Country": "국가 선택",
        "Select site to unblock": "차단 해제 사이트 선택",
        "Server saved!": "서버 저장 완료!",
        "Set safe mode for $1 $2": "설정 안전 모드 $1 $2",
        "Settings": "설정",
        "Share": "공유하기",
        "Share $1 on $2": "$2 $1 공유",
        "Share $1 via $2": "$2 통해 $1 공유",
        "Share with friends!": "친구와 공유!",
        "Sign up": "가입하기",
        "Solve buffering": "버퍼링 해결",
        "Solve buffering problems with": "버퍼링 문제 해결-",
        "Solves it": "해결 하기",
        "Staff Picks": "직원 추천",
        "Start": "스타트",
        "Start Hola": "Hola 시작하기",
        "Starting...": "시작 중...",
        "Stop Hola": "Hola 중지하기",
        "Stopping peer routing...": "피어 라우팅 중지 중...",
        "Stream": "흐름",
        "Stream Instantly": "즉시 스트리밍",
        "Submit": "제출",
        "Support Hola": "Hola 지원",
        "Talk to us on $1": "$1에 대해 의견 제출",
        "Tell friends about $1": "$1를 친구에게 소개하기",
        "Testing connection...": "연결 테스트 중...",
        "Thank you!": "감사합니다!",
        "There seems to be an error": "오류가 있음",
        "Top popular sites": "최고 인기 사이트",
        "Translate to your language": "언어 번역",
        "Try again": "다시 시도",
        "Try another server": "다른 서버로 시도",
        "Try it": "시도하기",
        "Try safe mode": "안전 모드를 사용해보십시오",
        "Try to <span>reload</span>": "<span>새로 고침</span> 시도",
        "Trying another peer...": "다른 피어로 시도 중...",
        "Turn off Accelerator": "가속기능 끄기",
        "Turn off Hola": "Hola 끄기",
        "Turn on Accelerator": "가속기능 켜기",
        "Turn on Hola": "Hola 켜기",
        "Turn on to get started": "시작하기 화면",
        "Unblocker": "차단 해제",
        "Unblocker is disabled": "차단 해제를 사용 안함",
        "Unblocker?": "차단 해제?",
        "Unlimited Free Proxy VPN": "무제한 무료 프록시 VPN",
        "Unlimited Free VPN - Hola": "Hola! 더 나은 인터넷",
        "Update": "업데이트",
        "Upgrade": "업그레이드",
        "Using": "사용중",
        "Using Hola": "Hola 사용하기",
        "VPN": "VPN",
        "VPN Premium": "VPN 프리미엄",
        "Very old version of Chrome, <a>update</a> Chrome to use Hola": "Chrome의 예전 버전입니다. 업데이트 하시려면 <a>여기</a>를 누르세요.",
        "Video": "동영상",
        "Video stuck?": "동영상 문제있나요?",
        "Videos available for instant streaming": "즉시 스트리밍 가능 동영상",
        "Want Hola on other devices? (Xbox, PS, Apple TV, iPhone...). Click here": "다른 장치에 Hola 사용을 원하십니까? (X박스, PS, 애플TV, 아이폰...). 여기를 클릭하십시오",
        "Want to know more?": "자세히 보기",
        "Watch Now": "지금 보기",
        "We found $1 videos": "동영상 $1 검색 완료",
        "We will be in touch with you soon": "곧 연락드리겠습니다",
        "Working!": "동작 중!",
        "Working?": "동작 중?",
        "Works on all sites but slower": "모든 사이트에서 동작 가능",
        "Yes": "예",
        "You need to upgrade to the latest version of Opera to use Hola. Press <a>here</a> to upgrade.": "Opera 예전 버전을 사용하고 있습니다. 최신 버전으로 업그레이드하려면 <a>여기</a>를 누르세요.",
        "YouTube": "유튜브",
        "back to": "이동-",
        "changing...": "변경 중...",
        "cool sites": "추천 사이트",
        "current site": "현재 사이트",
        "day": "일",
        "days": "일",
        "even more...": "더 보기...",
        "mode": "모드",
        "more options...": "고급 설정...",
        "not working?": "작동하지 않습니까?",
        "not working? try another server": "작동하지 않습니까? 다른 서버 시도하기",
        "on this page": "이 페이지에서",
        "sites that are censored": "검열 중 사이트",
        "start": "시작",
        "working? remember": "작동합니까? 저장하기"
    },
    "site_hola": {
        "$45 per year ($3.75/month)": "$45 per year ($3.75/month)",
        "$5 per month": "$5 per month",
        "<strong>Free</strong> - use Hola &amp; be a peer": "<strong>Free</strong> - use Hola &amp; be a peer",
        "<strong>Subscription</strong> - use Hola &amp; don't be a peer": "<strong>Subscription</strong> - use Hola &amp; don't be a peer",
        "About": "약",
        "Access any website": "모든 웹 사이트에 액세스",
        "Access sites censored in your country and accelerate your Internet with Hola – Free!": "액세스 사이트는 해당 국가의 검열과 안녕과 인터넷을 가속화 - 무료!",
        "All well! Hola seems to be installed & updated": "All well! Hola seems to be installed & updated",
        "Anonymous browsing": "익명 브라우징",
        "Anytime, anyplace!": "언제 어디든!",
        "Back to top": "맨 위로",
        "Blog": "블로그",
        "By clicking \"Next\" I agree to": "By clicking \"Next\" I agree to",
        "By clicking the 'Proceed to Checkout' button, you authorize Hola to continue your membership subscription automatically, charged monthly or annually until you cancel.": "By clicking the 'Proceed to Checkout' button, you authorize Hola to continue your membership subscription automatically, charged monthly or annually until you cancel.",
        "Careers": "채용 정보",
        "Choose Hola premium plan": "Choose Hola premium plan",
        "Choose your plan:": "Choose your plan:",
        "Click here": "Click here",
        "Click next to install Hola extension": "Click next to install Hola extension",
        "Click the \"Allow\" button, then \"Install now\" to complete installation": "Click the \"Allow\" button, then \"Install now\" to complete installation",
        "Click the \"Allow\" button, then \"Install\" to complete installation": "Click the \"Allow\" button, then \"Install\" to complete installation",
        "Coming soon for mobile, Mac and linux...": "Coming soon for mobile, Mac and linux...",
        "Community powered VPN": "커뮤니티 VPN 전원",
        "Contact us": "저희에게 연락하십시오",
        "Credit card": "Credit card",
        "DMCA policy": "DMCA 정책",
        "Detecting Hola...": "안녕 검출...",
        "Download Hola": "Download Hola",
        "Download again": "Download again",
        "FAQ": "자주하는 질문",
        "General": "일반",
        "Get Hola <b>VPN</b>, it's <b>free</b>!": "Get Hola <b>VPN</b>, it's <b>free</b>!",
        "Get Hola media player!": "안녕 미디어 플레이어를 잡아!",
        "Get Hola, it's free!": "가져 오기 안녕, 그것은 무료입니다!",
        "Get in touch": "연락하다",
        "Hang on, installing Hola": "Hang on, installing Hola",
        "Hang on, installing the Hola extension": "Hang on, installing the Hola extension",
        "Hola - Free VPN, Secure Browsing, Unrestricted Access": "안녕 - 무료 VPN, 보안 브라우징, 무제한 액세스",
        "Hola FAQ": "Hola FAQ",
        "Hola browser": "Hola browser",
        "Hola for business (Luminati)": "비즈니스를위한 홀라 (Luminati)",
        "Hola gives you the freedom to browse the web without censorship and to watch videos with less buffering and faster start time": "안녕은 검열하지 않고 웹을 검색하고 즉시 그들을 다운로드를 기다리지 않고 미디어 파일을 재생하는 당신에게 자유를 제공",
        "Hola installation": "Hola installation",
        "Hola is free for non-commercial use on PC. For commercial use Hola charges a fee -- this helps keep Hola free for our users.": "안녕은 PC에 비상업적 인 용도 무료입니다. 상업적 사용 안녕이 비용을 청구 용 - 이것은 우리의 사용자를위한 무료 안녕을 유지하는 데 도움이됩니다.",
        "Hola is free!": "안녕은 무료입니다!",
        "Hola is the first community powered (Peer-to-Peer) VPN, where users help each other to make the web accessible for all. We take great care to protect your privacy, security and personal information. For details on how we do that, visit our <a class=\"link\" href=\"/faq#in_how_is_free\">FAQ</a> page.": "안녕 사용자가 모든 웹에 액세스 할 수 있도록 서로 도울 (피어 투 피어) VPN, 구동 제 커뮤니티이다. 우리는 귀하의 개인 정보 보호, 보안 및 개인 정보를 보호하기 위해 상당한주의를 기울입니다. 우리가 그렇게 할 방법에 대한 자세한 내용은, 우리의 방문 <a class=\"link\" href=\"/faq#in_how_is_free\">자주 묻는 질문</a> ​​페이지를.",
        "Hola runs on all of your devices. You can even use it on multiple devices at the same time.": "안녕은 모든 장치에서 실행됩니다. 당신은 동시에 여러 장치에서 사용할 수 있습니다.",
        "Hola's terms of use": "Hola's terms of use",
        "If you want to enjoy the power of the network without contributing your resources, you can purchase a <a class=\"link\" href=\"/premium\">premium</a> subscription. We recommend the free version, and take care to only use your resources when you don't need them.": "당신이 당신의 자원을 기여하지 않고 네트워크의 힘을 즐기고 싶은 경우에, 당신은 구입하실 수 있습니다 <a class=\"link\" href=\"/premium\">프리미엄</a> 가입을. 우리는 무료 버전을 권장합니다, 당신이 그들을 필요하지 않은 경우에만 자원을 사용하도록주의하십시오.",
        "Internet freedom": "인터넷 자유",
        "Learn more": "자세히 알아보기",
        "Media Player currently compatible with Windows computers": "Media Player currently compatible with Windows computers",
        "Media player": "미디어 플레이어",
        "Next": "Next",
        "Oops, Seems like we have a problem, Please retry": "Oops, Seems like we have a problem, Please retry",
        "Oops, installation failed. Please try again": "Oops, installation failed. Please try again",
        "Operating system is unsupported": "Operating system is unsupported",
        "Opt out of the community": "지역 사회의 선택 해제",
        "Over {number} {number, plural, other{million}} users are browsing the web securely, with freedom. And it's free forever.": "동안 {number} {number, plural, other{million}} 사용자는 자유롭게, 안전하게 웹 브라우징, 동영상의 인스턴트 스트리밍을 즐기고있다. 그리고 그것은 무료입니다.",
        "Please update your browser": "Please update your browser",
        "Please, install supported browser:": "Please, install supported browser:",
        "Policies &amp; press": "정책 및 키를 누릅니다",
        "Popular sites page": "Popular sites page",
        "Press kit": "보도 자료",
        "Privacy": "은둔",
        "Problems? Try to re-install": "Problems? Try to re-install",
        "Proceed to Checkout": "Proceed to Checkout",
        "Publisher TOS": "게시자 TOS",
        "Publishers": "게시자",
        "Repeat": "Repeat",
        "Report abuse": "신고하기",
        "See Hola on Youtube": "유튜브에 안녕을 참조하십시오",
        "Select payment method:": "Select payment method:",
        "Select subscription type:": "Select subscription type:",
        "Share Hola VPN on Facebook": "페이스 북에 공유 안녕 VPN",
        "Spread the word": "단어를 확산",
        "Start": "스타트",
        "Take a look at our": "Take a look at our",
        "Tell your Google+ circles about Hola VPN": "안녕 VPN에 대한 Google+ 서클에게",
        "Terms": "자귀",
        "Try any of the following solutions:": "다음 방법 중 하나를 시도해보십시오",
        "Tweet about Hola VPN": "안녕 VPN에 대한 트윗",
        "Used by over <b>{number} {number, plural, other{million}}</b> people around the world": "전 세계에 걸쳐 <b>{number} {number, plural, other{million}}</b> 사람들에 의해 사용",
        "We've detected that your web browser is outdated, please": "We've detected that your web browser is outdated, please",
        "What are you waiting for?": "당신은 무엇을 기다리고 있는가?",
        "When download completes, click to install": "When download completes, click to install",
        "Why use Hola?": "왜 안녕을 사용할 수 있습니까?",
        "Your browser is not supported": "Your browser is not supported",
        "Your operating system is unsupported": "Your operating system is unsupported",
        "click here to update your browser": "click here to update your browser",
        "if your download doesn't start": "if your download doesn't start",
        "of": "of",
        "step": "step",
        "to the current version.": "to the current version."
    },
    "site_lum": {
        "$10 per GB above package": "패키지의 GB 당 $10",
        "$1000 / month": "$1000 / 월",
        "$12.5 per GB above package": "패키지의 GB 당 $12.5",
        "$5 per GB above package": "패키지의 GB 당 $5",
        "$500 / month": "$500 / 월",
        "100 GB": "100 GB",
        "13.5 million": "1천3백50만",
        "20,000 IPs": "20,000 IPs",
        "40 GB": "40 GB",
        "<span class=\"big\">Advanced</span> Residential": "<span class=\"big\">많은</span> 거주",
        "<span class=\"big\">Advanced</span> plans": "<span class=\"big\">많은</span> 계획",
        "<span class=\"big\">Basic</span> Residential": "<span class=\"big\">기본</span> 거주",
        "<span class=\"big\">Basic</span> Static": "<span class=\"big\">기본</span> 공전",
        "<span class=\"big\">Enterprise</span>": "<span class=\"big\">기업</span>",
        "A proxy solution for business": "비즈니스를 위한 프록시 솔루션",
        "ASIA - PACIFIC": "아시아 - 태평양",
        "Ad Verification": "광고 인증",
        "Any city": "모든 도시",
        "Any country": "모든 국가",
        "Blog": "블로그",
        "Brand Protection": "브랜드 보호",
        "Business proxy network": "비즈니스 프록시 네트워크",
        "Call:": "전화:",
        "Cancellation &amp; refund": "취소 &amp; 환불",
        "City": "도시",
        "Compare Luminati with other solutions": "다른 솔류션과 Luminati를 비교해보세요",
        "Concurrent sessions": "동시에 실행되는 세션",
        "Contact": "연락처",
        "Contact us": "연락하기",
        "Contact us to find out how Luminati can help your business harvest data reliably and anonymously, or start a free trial now": "당신의 비즈니스가 익명으로, 확실하게 데이터를 수확할 수 있도록 돕는 Luminati가 궁금하다면 지금 바로 무료 체험을 시작하거나 저희에게 연락 주시기 바랍니다.",
        "Costly, requires development resources for failure handling": "고가, 실패 처리를 위한 개발 자원을 필요로합니다",
        "Country": "국가",
        "Data Harvesting Reliability": "데이터를 수확하는 높은 신뢰성",
        "Define any city as your IP<br> location, so you can harvest local data": "로컬 데이터를 수확하려면 하나의 도시를 당신의 IP<br> 위치로 선택하세요.",
        "EUROPE": "유럽",
        "Email:": "이메일:",
        "FAQ": "자주 묻는 질문",
        "Fail rate": "Fail rate",
        "Features": "기능",
        "Features &amp; Benefits": "기능 &amp; 이익",
        "For rates please <a href=\"mailto:sales@luminati.io\">contact us</a>": "비율을 확인하려면 <a href=\"mailto:sales@luminati.io\">연락</a>해주세요",
        "Free Trial": "무료 체험",
        "Geo-Distribution": "지리적 분포",
        "Getting started": "시작하는 방법",
        "Help job seekers and employers connect faster and more effectively": "구직자와 고용주들의 보다 빠르고 효율적인 연결을 도와주세요",
        "High, proxy IPs are frequently recognized and blocked": "높음, 프록시 IP는 자주 인식 및 차단됩니다",
        "Highly reliable": "높은 신뢰성",
        "How it works": "작동 방법",
        "How to Use Luminati API →": "Luminati API 사용하는 방법 →",
        "IP Stickiness": "IP 밀착성",
        "IP switches": "IP 전환",
        "IPs around the world!": "전세계를 통한 IP!",
        "IPs in 192 countries and nearly<br>every city": "192개국의 국가 및 거의<br>모든 도시에서의 IP",
        "In every city in the world": "전세계의 모든 도시에서",
        "Instant scaling": "즉각적인 스케일링",
        "Instant, millions of IPs immediately available": "지금 바로 사용 가능한 즉각적인, 수백만 개의 IP",
        "Integration Time": "통합 시간",
        "Limited number of countries and cities": "국가와 도시의 제한된 수",
        "Long, requires configuration when scaling": "긴, 스케일링 할 때 구성이 필요합니다",
        "Low, minimal maintenance.<br> API includes management layer": "낮음, 최소한의 유지 보수.<br> API는 관리 레이어를 포함합니다",
        "Luminati is a service by <span class=\"lum-hola-logo\"></span>": "Luminati는 <span class=\"lum-hola-logo\"></span>에 의한 서비스입니다",
        "Luminati vs. Traditional<br>Proxy Services": "Luminati 대 일반적인<br>프록시 서비스",
        "Luminati's P2P proxy network consists of residential <br>IPs only, so you will not be blocked or misled": "Luminati's P2P proxy network consists of residential <br>IPs only, so you will not be blocked or misled",
        "Luminati's residential IPs are never deceived, so your <br>data is always fresh and accurate": "Luminati의 주거 IP는 속임이 없으므로 당신의 <br>데이터는 항상 신선하고 정확합니다.",
        "Medium": "중간",
        "Millions of IPs": "수백만 개의 IP",
        "Minutes by integrating a code snippet": "코드 조각을 통합하는 데 소비되는 분",
        "Monitor the web for proper use of customer's brands. Protect your Intellectual Property and trade marks": "고객 브랜드의 적절한 사용을 위한 웹을 모니터링하세요. 당신의 지적 재산권 및 상표를 모두 보호하세요.",
        "No": "아니요",
        "Number of IPs": "IP의 수",
        "Premium": "프리미엄",
        "Pricing": "가격",
        "Privacy": "개인 정보 보호",
        "Recognizable data center static IPs": "인식할 수 있는 데이터 센터 고정 IP",
        "Referral program": "추천 프로그램",
        "Reliable, as all IPs belong to residential devices": "모든 IP는 주거 장치에 속해 있으므로 신뢰성이 높습니다",
        "Report abuse": "신고",
        "Residential": "주거l",
        "Residential IPs": "주거 IP",
        "Residential IPs for fast and reliable massive scale web data extraction": "빠르고 안정적인 대규모 웹 데이터 추출을 위한 주거 IP",
        "SOUTH AMERICA": "남아메리카",
        "Scaling Up and Down": "위, 아래 스케일링",
        "Self-Testing": "셀프 테스트",
        "Send your HTTP/S requests to our \"Super proxies\", which will route<br>them to targets through millions of residential IPs.": "수백만 개의 주거 IP를 향해 길을 인도하는 \"Super proxies\"<br> 에 HTTP/S 요청을 보내세요",
        "Start free trial": "무료 체험 시작",
        "Start immediately": "지금 바로 시작하세요",
        "Static": "고정",
        "Static IPs": "고정 IP",
        "Talent Sourcing": "재능 소싱",
        "Test websites globally and view them locally": "웹사이트를 글로벌로 테스트하여 로컬로 확인해보세요",
        "The largest proxy network in the world,<br> so you can harvest data at super scale": "세계에서 가장 큰 프록시 네트워크, <br> 최고 규모의 데이터를 수확할 수 있도록 도와드립니다",
        "This site is owned and operated by<br> Hola Networks LTD.": "본 사이트는 <br> Hola Networks LTD.에 의해 소유 및 운영됩니다.",
        "Thousands of IPs": "수백 개의 IP",
        "Toggle navigation": "토글 내비게이션",
        "Total Cost of Operation": "운영의 총 비용",
        "Total available IPs": "총 사용 가능한 IP",
        "Traditional Proxy Services": "일반적인 프록시 서비스",
        "Type of IPs": "IP의 유형",
        "Typical integration takes 5 minutes by<br> integrating a simple <a href=\"#using\">code snippet</a>": "<br>간단한 <a href=\"#using\">코드 조각</a>을 이용한 일반적인 통합은 단 5분 밖에 소요되지 않습니다.",
        "Typically days of integration": "주로 통합이 이루어지는 날짜",
        "USA & CANADA": "미국과 캐나다",
        "Unlimited": "무제한",
        "Unlimited IPs": "무제한 IP",
        "Unlimited concurrent sessions": "동시에 실행되는 무제한 세션",
        "Unlimited countries": "무제한 국가",
        "Unrecognizable residential IPs": "인식할 수 없는 주거 IP",
        "Unreliable; websites identify data-center proxy IPs and send misleading data": "신뢰성 낮음; 웹 사이트는 데이터 센터의 프록시 IP를 확인하고 오도된 데이터를 전송시킵니다.",
        "Verify ad integrity via millions of residential IP's. Eliminate misleading advertisement and backlinks": "수백만 개의 주거 IP를 통해 광고의 무결성을 확인해보세요. 겉보기와 전혀 다른 내용을 가진 광고와 백링크는 모두 제거하세요.",
        "Very low": "매우 낮음",
        "Very low, Residential IPs are rarely blocked": "매우 낮음, 주거 IP는 차단되는 경우가 낮습니다",
        "Web data harvesting:<br> anonymous, reliable, seamless": "웹 데이터 수확:<br> 익명, 신뢰성 있는, 원활한",
        "Why Luminati": "Luminati를 선택해야 하는 이유",
        "Yes": "예",
        "You pay only for the traffic you pass through the<br> network. You can use all of our IPs": "네트워크<br>를 통해 사용하는 트래픽만 요금이 부과됩니다. 모든 IP가 사용 가능합니다",
        "Масштабирование в любую сторону": "Масштабирование в любую сторону"
    }
}
